涉穿心刀殺少妻老夫稱批蘋果錯手

六旬無業漢與年輕十九年的妻子疑因出售內地物業問題起爭執，前年在大角咀住所涉嫌用十二吋長利刀插死妻子。無業漢否認謀殺罪，案件昨在高院開審。控方指被告被捕後向警方聲稱，案發時他正在用刀批蘋果，死者「郁手郁腳」並衝向他，他錯手才意外插傷死者。法醫證供提到，死者胸部的插傷刺穿心臟，傷及肝臟，足以導致大量失血致命。

案發時六十六歲的男被告關達儀，被控於前年八月十三日，在惠安街二至六號一盛大廈的住所謀殺其四十七歲妻子鄧艮珠。被告願意承認誤殺，但不獲控方接納。控方開案指出，來自內地的鄧與前夫育有一名十七歲的女兒，○九年鄧與被告結婚。

死者與女早已搬離案發單位
鄧及女兒原本與被告及被告胞妹同住在案發單位，後來兩母女搬走，鄧只會間中回去。被告因患糖尿病及腳傷，案發前十多年已沒工作，鄧想打工賺錢，更曾找到一份清潔工，但被告不滿她打工。

謀殺其四十七歲妻子鄧艮珠。被告願意承認誤殺，但不獲控方接納。控方開案指出，來自內地的鄧

用十二吋長嘅刀批蘋果?

其實係用刀旁十二寸(三十厘米)既法國麵包批蘋果

嫁比呢啲癈老

榴連乜乜乜 d frd

高手

不小心插入

意外插入

來自內地的鄧與前夫育有一名十七歲的女兒，○九年鄧與被告結婚。

明曬, 嗱, 通識撚

呢d 就真係兩邊都抵死啦

真愛

奇蹟插入

5秒插入